如果你約人出街 ，條友話果度太遠，去近啲嘅地方，你會點諗？

老實講，其實真係幾黑人憎，屌咁撚遠不如唔好出街。咁梗係果度特別先話去果度嘎啦

咁咪唔撚好出囉 使能開post問咩

特別唔等於吸引到佢

會覺得好掃興咁咪唔好同佢去

嘎